\renewcommand*{\maketitle}{
	\begin{titlepage}
		\begin{center}\centering\includegraphics[width=3cm]{UZH.png}\end{center}
		\vspace{1cm}
		\begin{center}
			\fontsize{25}{32}\fontfamily{ppl}\selectfont\textbf{Stable and conservative numerical schemes for hyperbolic problems using non-convex polygonal meshes}
		\end{center}
		\vspace{3em}
		\begin{center}
			\fontsize{12pt}{16pt}\selectfont
			\textsc{Dissertationzurerlangung der Naturwissenschaftlichen Doktorwürde (Dr. Sc. Nat.) Vorgelegt der Mathematisch Naturwissenschaft Fakultät der Univerversität Zürich}
		\end{center}
		\vspace{5em}
		
		\noindent\fontsize{14pt}{18pt}\fontfamily{ppl}\selectfont{\textit{\textbf{von}}\space\space Élise Le Mélédo}
		
		\noindent\fontsize{14pt}{18pt}\fontfamily{ppl}\selectfont{\textit{\textbf{aus}}\space\space Ploërdut, Breizh, Frankreich}
		\vspace{3em}
	
		\noindent\fontfamily{ppl}\textbf{Promotionskommission}
		\vspace{-0.5em}
		
		\begin{itemize}[leftmargin=15pt]
			\setlength{\itemsep}{-1.5em}
			\item[]  \fontfamily{ppl}\fontsize{13pt}{13pt} Prof. Dr. Rémi Abgrall\,\,(Vorsitz und Leiter der Dissertation)\\
			\item[]  \fontfamily{ppl}\fontsize{13pt}{13pt} Prof. Dr. Stefan Sauter \\
			\item[]  \fontfamily{ppl}\fontsize{13pt}{13pt} Prof. Dr. Jean Bertoin
		\end{itemize}
		
		
		\vfill		
		\hfill	Zürich, 2021
		
	\end{titlepage}
}
